東張西望撈埋PT怪談??

笑到撲街..

雖然咁講可能會影響我同清既關係 但係會唔會save完12港青先睇tvb好dd..

我放棄左睇愛回家已經算唔話得..

加油快啲戒哂佢

愛回家本身就愈做愈屎 唔睇係對你個腦好